# Anonymous Pootle User, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2016-01-08 11:28+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1452252503.0\n"

msgctxt "error:gnuhealth.lab.test.units:"
msgid "The Unit name must be unique"
msgstr "单位名称必须唯一"

msgctxt "error:gnuhealth.lab.test_type:"
msgid "The Lab Test code must be unique"
msgstr "实验检查编号必须唯一"

msgctxt "error:gnuhealth.lab:"
msgid "The test ID code must be unique"
msgstr "检查编号必须唯一"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,critearea:"
msgid "Lab Test Critearea"
msgstr "检验室检查标准"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,date_analysis:"
msgid "Date of the Analysis"
msgstr "分析日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,date_requested:"
msgid "Date requested"
msgstr "请求日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,diagnosis:"
msgid "Diagnosis"
msgstr "诊断"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,name:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,pathologist:"
msgid "Pathologist"
msgstr "病理学家"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,requestor:"
msgid "Physician"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,results:"
msgid "Results"
msgstr "结果"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,test:"
msgid "Test type"
msgstr "检查类型"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.create.init,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,excluded:"
msgid "Excluded"
msgstr "排除"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,gnuhealth_lab_id:"
msgid "Test Cases"
msgstr "检查用例"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,lab_warning_icon:"
msgid "Lab Warning Icon"
msgstr ""

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,lower_limit:"
msgid "Lower Limit"
msgstr "下限"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,name:"
msgid "Analyte"
msgstr "分析物"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,normal_range:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,result:"
msgid "Value"
msgstr "值"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,result_text:"
msgid "Result - Text"
msgstr "文本结果"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,sequence:"
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,test_type_id:"
msgid "Test type"
msgstr "检查类型"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,units:"
msgid "Units"
msgstr "单位"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,upper_limit:"
msgid "Upper Limit"
msgstr "上限"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,warning:"
msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.critearea,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,name:"
msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test.units,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,critearea:"
msgid "Test Cases"
msgstr "检查用例"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,info:"
msgid "Description"
msgstr "描写"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,name:"
msgid "Test"
msgstr "检查"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,product_id:"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.lab.test_type,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,lab_test_ids:"
msgid "Lab Tests Required"
msgstr "实验室检查要求"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,doctor_id:"
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,name:"
msgid "Test Type"
msgstr "检查类型"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,patient_id:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,request:"
msgid "Request"
msgstr "要求"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "State"
msgstr "声明"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急的"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,doctor:"
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,tests:"
msgid "Tests"
msgstr "测试"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急的"

msgctxt "field:gnuhealth.request-test,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.request-test,request:"
msgid "Request"
msgstr "要求"

msgctxt "field:gnuhealth.request-test,test:"
msgid "Test"
msgstr "检查"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,lab_request_sequence:"
msgid "Patient Lab Request Sequence"
msgstr "病人检验室检查序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,lab_sequence:"
msgid "Lab Sequence"
msgstr "实验序列"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,name:"
msgid "Lab result ID"
msgstr "实验结果编号"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,pathologist:"
msgid "Pathologist"
msgstr "病理学家"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,patient:"
msgid "Patient ID"
msgstr "患者代码"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,requestor:"
msgid "Doctor who requested the test"
msgstr "要求检查的医生"

msgctxt "help:gnuhealth.lab,test:"
msgid "Lab test type"
msgstr "实验检查类型"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,excluded:"
msgid "Select this option when this analyte is excluded from the test"
msgstr "当分析物被排除在检查外时选择此选项"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,result_text:"
msgid ""
"Non-numeric results. For example qualitative values, morphological, colors "
"..."
msgstr "非数字的结果。例如定性值，形态，颜色..."

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test.critearea,warning:"
msgid ""
"Warns the patient about this  analyte result It is useful to contextualize "
"the result to each patient status  like age, sex, comorbidities, ..."
msgstr " 告知患者，每个病人的年龄、性别、并发症等背景资料对这个结果是有影响的"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,code:"
msgid "Short name - code for the test"
msgstr "简写 - 检查的编码"

msgctxt "help:gnuhealth.lab.test_type,name:"
msgid "Test type, eg X-Ray, hemogram,biopsy..."
msgstr "检查类型，如 X光照射, 血常规,活体组织检查..."

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test,doctor_id:"
msgid "Doctor who Request the lab test."
msgstr "要求实验室检查的医生"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,doctor:"
msgid "Doctor who Request the lab tests."
msgstr "要求实验室检查的医生"

msgctxt "model:gnuhealth.lab,name:"
msgid "Lab Test"
msgstr "实验室检查"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.create.init,name:"
msgid "Create Test Report Init"
msgstr "创建检查报告初始化"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:"
msgid "Lab Test Critearea"
msgstr "检验室检查标准"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_agratio0"
msgid "AG Ratio"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_albumin0"
msgid "Albumin"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_alkalinephosphatase0"
msgid "Alkaline Phosphatase"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bacteria0"
msgid "Bacteria"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bas0"
msgid "BAS%"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bilirubin0"
msgid "Bilirubin"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_blood0"
msgid "Blood"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_blood1"
msgid "Blood"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bloodgrouprh0"
msgid "Blood Group & RH"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_casts0"
msgid "Casts"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_chemicalexamination0"
msgid "Chemical Examination"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_clarityappearance0"
msgid "Clarity/ Appearance"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_color0"
msgid "Color"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_color1"
msgid "Color"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_color2"
msgid "Color"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_consistency0"
msgid "Consistency"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_creatinine0"
msgid "Creatinine"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_crystals0"
msgid "Crystals"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_directbilirubin0"
msgid "Direct Bilirubin"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_eos0"
msgid "EOS%"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_epithelialcells0"
msgid "Epithelial Cells"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_epithelialcells1"
msgid "Epithelial Cells"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_esr0"
msgid "ESR"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_fsh0"
msgid "FSH"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_gammagt0"
msgid "Gamma GT"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_globulin0"
msgid "Globulin"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_glucose0"
msgid "Glucose"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_gra0"
msgid "GRA#"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_haemoglobin0"
msgid "Hemoglobin"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_hct0"
msgid "HCT"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_indirectbilirubin0"
msgid "Indirect Bilirubin"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ketonebodies0"
msgid "Ketone Bodies"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_leucocytes0"
msgid "Leucocytes"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_lh0"
msgid "LH"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_liquefactiontime0"
msgid "Liquefaction Time"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_lym0"
msgid "LYM%"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_lym1"
msgid "LYM#"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mch0"
msgid "MCH"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mchc0"
msgid "MCHC"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mcv0"
msgid "MCV"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_microscopicexamination0"
msgid "Microscopic Examination"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_microscopicexamination1"
msgid "Microscopic Examination"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_microscopicexamination2"
msgid "Microscopic Examination"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mon0"
msgid "MON%"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_morphology0"
msgid "Morphology"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_motility0"
msgid "Motility"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_mucus0"
msgid "Mucus"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_neu0"
msgid "NEU%"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_nitrites0"
msgid "Nitrites"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_nonmotile0"
msgid "Non Motile"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_nonprogressive0"
msgid "Non Progressive"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_others0"
msgid "Others"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ovacyst0"
msgid "Ova/Cyst"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ph0"
msgid "PH"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_physicalexamination0"
msgid "Physical Examination"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_physicalexamination1"
msgid "Physical Examination"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_physicalexamination2"
msgid "Physical Examination"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_platelets0"
msgid "Platelets"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_plt0"
msgid "PLT"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_progressive0"
msgid "Progressive"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_prolactin0"
msgid "PROLACTIN"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_protein0"
msgid "Protein"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_puscells0"
msgid "Pus cells"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_puscells1"
msgid "Pus cells"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_puscells2"
msgid "Pus Cells"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbc0"
msgid "RBC"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs0"
msgid "RBCs"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs1"
msgid "RBCs"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs2"
msgid "RBCs"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rbcs3"
msgid "RBC's"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rdwcv0"
msgid "RDW-CV"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_rdwsd0"
msgid "RDW-SD"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_reaction0"
msgid "Reaction"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_report0"
msgid "REPORT"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_sgot0"
msgid "SGOT"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_sgpt0"
msgid "SGPT"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_specificgravity0"
msgid "Specific Gravity"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_spermatogoniccells0"
msgid "Spermatogonic Cells"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_testosterone0"
msgid "TESTOSTERONE"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_totalbilirubin0"
msgid "Total Bilirubin"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_totalcount0"
msgid "Total count"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_totalprotein0"
msgid "Total Protein"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_tsh0"
msgid "TSH"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_undigestedmatter0"
msgid "Un digested matter"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_urea0"
msgid "Urea"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_uricacid0"
msgid "Uric Acid"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_urobilinogen0"
msgid "Urobilinogen"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_viscosity0"
msgid "Viscosity"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_volume0"
msgid "Volume"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_wbc0"
msgid "WBC"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_wbcs0"
msgid "WBCs"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.units,name:"
msgid "Lab Test Units"
msgstr "检验室检查单元"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:"
msgid "Type of Lab test"
msgstr "实验室检查种类"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_completebloodcount0"
msgid "COMPLETE BLOOD COUNT"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_endocrinology0"
msgid "ENDOCRINOLOGY"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_haematology0"
msgid "HAEMATOLOGY"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_liverfunctiontest0"
msgid "LIVER FUNCTION TEST"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_peripheralsmearexamination0"
msgid "PERIPHERAL SMEAR EXAMINATION"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_renalfunctiontest0"
msgid "RENAL FUNCTION TEST"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_semenanalysis0"
msgid "SEMEN ANALYSIS"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_stoolexamination0"
msgid "STOOL EXAMINATION"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_urineanalysis0"
msgid "URINE ANALYSIS"
msgstr ""

msgctxt "model:gnuhealth.patient.lab.test,name:"
msgid "Patient Lab Test"
msgstr "病人检验室检查"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.lab.test.request.start,name:"
msgid "Request Patient Lab Test Start"
msgstr "要求病人开始检验室检查"

msgctxt "model:gnuhealth.request-test,name:"
msgid "Request - Test"
msgstr "要求检查"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_lab_test"
msgid "Create Lab Test"
msgstr "创建检验室检查"

msgctxt "model:ir.action,name:act_patient_lab_history_form1"
msgid "Lab Reports"
msgstr "检验室报告"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_lab_test_request"
msgid "Lab Test Requests"
msgstr "检验室检查请求"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_lab_unit"
msgid "Lab Test Units"
msgstr "检验室检查单元"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_list_test"
msgid "Lab Test Types"
msgstr "检验室检查类型"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_tree_lab"
msgid "Lab Tests Results"
msgstr "检验室检查结果"

msgctxt "model:ir.action,name:patient_lab_test_request"
msgid "Request Lab Test"
msgstr "要求实验检查"

msgctxt "model:ir.action,name:report_patient_labtest_report"
msgid "Lab Report"
msgstr "检验报告"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_lab_request"
msgid "Lab Request"
msgstr "检验室要求"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_lab_test"
msgid "Lab Test"
msgstr "实验检查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_lab_request"
msgid "Lab Request"
msgstr "检验室要求"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_lab_test"
msgid "Lab Test"
msgstr "实验检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_action_lab_tree"
msgid "Lab Tests Results"
msgstr "检查结果"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_conf_laboratory"
msgid "Laboratory"
msgstr "检验室"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_laboratory_menu"
msgid "Laboratory"
msgstr "检验室"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_labtest_request"
msgid "Lab Test Requests"
msgstr "实验室检查要求"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_labtest_unit"
msgid "Lab Test Units"
msgstr "实验室检查单位"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_action_list_test"
msgid "Lab Test Types"
msgstr "实验室检查类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_patient_lab_test_request"
msgid "Request Lab Test"
msgstr "要求检验室检验"

msgctxt "model:product.category,name:product_category_labservices0"
msgid "Lab Services"
msgstr "实验室服务"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_bloodcounttestcharges0"
msgid "Blood count test charges"
msgstr "血球计数检查费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_endocrinology0"
msgid "Endocrinology"
msgstr "内分泌"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_haematologycharges0"
msgid "Haematology Charges"
msgstr "血液收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_liverfunctiontestcharges0"
msgid "Liver Function test charges"
msgstr "肝功能检验费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_peripheralsmearexaminationcharges0"
msgid "Peripheral Smear Examination Charges"
msgstr "外周血涂片检查费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_renalfunctiontestcharges0"
msgid "Renal Function test charges"
msgstr "肾功能检查费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_semenanalysischarges0"
msgid "Semen Analysis Charges"
msgstr "精液分析费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_stoolexaminationcharges0"
msgid "Stool Examination Charges"
msgstr "粪便检查费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_urineanalysischarges0"
msgid "Urine Analysis charges"
msgstr "尿液分析费"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_lab"
msgid "Health Lab"
msgstr "健康检查"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_lab_admin"
msgid "Health lab Administration"
msgstr "健康检验管理"

msgctxt "model:res.user,name:user_demo_lab"
msgid "Health Lab"
msgstr "健康检查"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Ordered"
msgstr "要求的"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.lab.test,state:"
msgid "Tested"
msgstr "已检查"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.lab.test.create,start,create_lab_test:"
msgid "Create Test Order"
msgstr "创建检查顺序"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.lab.test.create,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.lab.test.request,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.lab.test.request,start,request:"
msgid "Request"
msgstr "要求"
